Space 個日文教師Dip係咪無左

好多年前考左N1而以前係日協讀 不過上到研二就放棄左(上堂睇松文清張D小說 我番屋企睇輕小說算) w 回正題，呢排想讀番D有用D既野 但而家好似揾唔到

以前我記得HKU SPACE有個教師Dip但而家唔見左 請問香港仲有無地方可以讀相關課程可以讀？

佢呢個好耐之前已經無開課日期
係香港想讀呢d真係好窄
利申：已放棄

原來係咁
仲諗住呢排多時間進修下

翻譯都可以
但呢個課程好似好伏咁
以前試過係中大進修讀過日文 同日協一比真係廢到喊
香港D日語學校好似無呢類課程

pish

學緊日文
n4程度

你想講松本清張？

打錯字

中大課程就算了
中大high dip係俾人上日本大學駁year 3的
入去程度當然全班N2N1 否則點fit番日本大學課程
唔係你呢個年紀去做的東西

N1 左好耐
無咩必要再讀以JLPT為目標既課程
所以想讀翻譯或者教師Dip
當然N1 只係最基本條件
只係以前見到SPACE有Dip而家想進修下

佢個高級課程我讀過 教既野係N2黎
(唔係Dip係純日語課程)

勸世 唔好讀space
後悔終生

留名

唔係
中大high dip入去個班同學全部N2N1
唔好睇N幾咁高
無N2N1底讀唔到呢個course

中大日文HD主要係俾人攞番個high dip 資歷
或者駁上日本大學year 3

咪話左考左N1囉
而且我都無話讀日本HD我貼果過係翻譯課程黎
会話が噛み合わない…?

都話中大high dip 係俾人重覆讀你學過嘅野囉
入去無N2N1 你都跟唔上啦
目的係俾人攞資歴
例如有人想要日本大學張cert, high dip 張cert